\assignementTitle{}{8}{}

Спирограмма – метод исследования внешнего дыхания. Этот
метод позволяет оценить, как меняются дыхательные движения в разных
физиологических условиях. 

Метод спирографии подходит для
оценки объема легких. На рисунке представлена спирограмма пациента, когда он
дышал ровно и сделал максимально глубокие вдох и выдох. Отмечены различные
дыхательные объемы.

\putImgWOCaption{8cm}{1}

Вычислите общую емкость легких в мл, если известно, что:

\begin{itemize}
    \item Общая емкость легких 6.3л;
    \item Функциональная остаточная емкость 2.2 л;
    \item Резервный объем вдоха 2.6 л;
    \item Резервный объем выдоха 0.9л;
    \item Емкость вдоха 3.1 л.
\end{itemize}

\answerMath{5000.}